\documentclass[a4paper,14pt]{article}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T2A]{fontenc}
\usepackage[russian]{babel}
\usepackage{amssymb,amsfonts,amsmath}
\usepackage{multicol}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{listings}
\usepackage{alltt}
\usepackage{verbatim}
\usepackage{listingsutf8}
\usepackage[
 left=25mm,
 top=20mm,
 right=10mm, 
 bottom=20mm, 
 nohead, 
 nofoot] {geometry}
\pagenumbering{arabic}



\begin{document}

\title{Системная программная среда}
\author{Евгений Геннадьевич Боровцов}
\maketitle
	\section{виртуализация программно-аппаратной среды. Введение(07.09.17)}
	\subsection{Преимущества виртуализации}
	\begin{enumerate}
		\item Консолидация серверов. Огребешь проблем если на одном сервере много приложений
		Одно приложение не мешает другим.
		\item Можно быстро восстановиться в случае аварийной ситуации. Запустить
			копию виртуальной машины довольно легко.
		\item Исключаем конфликты приложений между собой, что сокращает тестирование.
		\item Поддержка устаревших приложений, они требуют старую версию системы.
			Некотрые железки не поддерживают древние системы.
		\item Ввод сервера в эксплуатацию можно ускорить и отделить от процесса 
			приобретения оборудования.
		\item Сложность управления виртуальными серверами ниже.
	\end{enumerate}

	\subsection{Объекты виртуализации}
		\begin{enumerate}
			\item виртуализация серверов
			\item виртуализация хранилищ
			\item виртуализация сети
			\item виртуализация десктопов
			\item виртуализация приложений
		\end{enumerate}
\section{Гипервизор VMware ESXi(11.09.17)}

\end{document}

